我迷的雲 不是我的迷雲😢

他心裡每一吋
都屬於另一個雲😢